陳秋實 家人遭約談！連死都不怕，怕你共產黨嗎？

好多人話佢去維穩，可能早兩日大家未睇到實情

真係好癲

約談姐

假維權真維穩俾網民識穿咗
支共唔再需要哩個condom仔了

講到愈係拋頭顱灑熱血就覺得愈鬼，黑暗時代每個蟻民都想有咁既英雄出現，中共玩心理既技倆無所不用其極

公安都幫連登仔捉鬼
今次仲唔贏

咁究竟係佢係真維穩
老豆老母唔小心被請錯拍片
定係
真心膠中華膠
被中共請老豆老母想控制佢